商場CS邊間公司最好做？

想問下有冇巴絲有好推薦
信和？新世界？啟勝？
有冇巴絲做過分享下

Pish